{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_071899",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.bluer.co.kr/restaurants/30003",
        "collectedDate": "2023-10-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "멜린다구르메"
    },
    "text": "メリンダグールメは京畿道龍仁市水枝区古基洞473に位置したベーカリーカフェと、コキリ渓谷に位置している。ここでは天然酵母で作った健康した手作りのパンを味わうことができる。特にクラブサンドイッチは人気メニューとして知られている。また、アンティークなインテリアが静かな雰囲気を演出し、天気がいい日にはテラスで自然風景を鑑賞できる座席が人気を集めている。エスプレッソ、アメリカーノ、カフェラテ、ティファニーの朝、ジャムボンブェル、クロワッサン、クリムチジュカンパニュなど多様なメニューを楽しむことができ、価格帯は1~万ウォン台でお客に多様な選択の余地を与える。駐車は可能であり、訪ねて行く道はコキリ老人会館でコキリ渓谷方向にドンマクチョン横道沿って直進すると、左側にある。営業時間は10:30から17:30までと定められており、見通しがよく、定員や散策路があり、休息を取ることにうってつけだ。特にテラスがあって、天気がいい日には野外でコーヒー一杯を楽しむことができ、多くの人たちに愛されている。",
    "QA": [
        {
            "question": "メリンダグールメはどこに位置していますか？",
            "answer": "メリンダグールメは京畿道龍仁市水枝区古基洞473に位置しています。"
        },
        {
            "question": "メリンダグールメでは何を味わうことができますか？",
            "answer": "メリンダグールメでは天然酵母で作った健康した手作りのパンを味わうことができます。特にクラブサンドイッチが人気です。"
        },
        {
            "question": "メリンダグールメの雰囲気はどうですか？",
            "answer": "メリンダグールメはアンティークなインテリアが静かな雰囲気を演出しています。天気がいい日にはテラスで自然風景を鑑賞できる座席もあります。"
        },
        {
            "question": "メリンダグールメの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "メリンダグールメの営業時間は10:30から17:30までです。"
        },
        {
            "question": "メリンダグールメは駐車場を利用することができますか？",
            "answer": "はい、メリンダグールメでは駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "メリンダグールメへのアクセス方法はどうなっていますか？",
            "answer": "メリンダグールメへのアクセス方法はコキリ老人会館でコキリ渓谷方向にドンマクチョン横道沿って直進すると左側にあります。"
        },
        {
            "question": "メリンダグールメで楽しむことができるメニューはありますか？",
            "answer": "はい、メリンダグールメではエスプレッソ、アメリカーノ、カフェラテ、ティファニーの朝、ジャムボンブェル、クロワッサン、クリムチジュカンパニュなど多様なメニューを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "メリンダグールメの価格帯はどのくらいですか？",
            "answer": "メリンダグールメの価格帯は1~万ウォン台です。お客様に多様な選択の余地を与えています。"
        },
        {
            "question": "メリンダグールメでは休憩することができますか？",
            "answer": "はい、メリンダグールメには見通しがよく、定員や散策路があり、休息を取ることにうってつけの場所です。特にテラスがあって、天気がいい日には野外でコーヒー一杯を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "メリンダグールメは人気のあるカフェですか？",
            "answer": "はい、メリンダグールメは多くの人たちに愛されている人気のあるカフェです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 325,
        "QA": 558
    }
}